戴個口戴都唔肯 點贏？

買又好
拎又好
唔係好難啫？

抗爭喎

點解要聽你個弱智仔講？

推

戴撚左就贏？

戴個口罩好難？
門欄好高？
On9

都無機會贏 放棄了

咁乜都唔做係唔係會贏啊！！！戇鳩

今朝出門口先知

全街得我自己帶

搭巴士得4個人戴

全民帶口罩呀

利申：戴左

真心好少人戴，btw我自己不嬲日日戴口罩，其實戴口罩無野好驚

文宣力度唔夠

根本冇人知，失敗主義撚真係好煩

全民蒙口罩正式上市，真香港人值得擁有